尋求共識：先歸英 後商議

我明白抗爭有好多種選項，但如果抗爭者之間都未有共識既話，我地會更加難勝利。

先歸英
係因為中英聯合聲明已經失效，根據法律同國際慣例，香港係名正言順返回聲明前既狀態，即係回歸英國統治。

後商議
至於要唔要獨立，我地唔需要同林鄭或者中國大陸傾，我地應該係同英國政府傾，呢啲可以等回歸英國之後慢慢做。

總結
名正言順，合法合理，全體共識：先歸英，後商議。

大家同唔同意？

推 1/10

推 2/10

歸咩丫
眾籌買個島好過

英國人起華為5g了
你估當年大英帝國？
要幫你6.9已經幫左啦

英國奶緊共點得閒理香港

先唔講中國一定發爛渣反對
英國肯接收先講啦

一直好同意！

歸英歸美，都比獨立容易，做到又較容易守

當年話比民主 中國都話要開你波
依家更加唔敢啦

先歸英 後商議

推 3/10

歸英合乎國際條約，有正當性，而且有空間討論港獨/成為英聯邦成員等嘅議題

一嚟就港獨實冇人侵我哋玩。歸英係唯一出路

推

歸咩英啊又

你望下英國都搞唔掂自己 要跪地奶共狗啦

仲發夢想歸英 個傻閪腦係咪跌撚咗啊

英國唔會保香港
你想歸英，佢都唔敢收

係都歸美

英賣港 不了

先歸英後獨立

算9數啦

只怕 英收左 再賣多次

歸台都得 南京條約係台灣

同意！

4/10

星期日前
五大訴求
星期日後
香港獨立

幫推

Agreed

起碼會俾香港公投
好似蘇格蘭咁

我覺得任何有可能嘅野都可以做住先

唔理係英國定台灣, 政府都會同人民有商有量
所以某D港獨撚其實好撚ON9, 見D人支持歸英歸台就屌撚晒鬼咁款
係英國同台灣管治下係好撚輕鬆實現港獨

投乜撚 港島九龍都係屬於英國㗎

第一頁衝入來撥冷水嗰班好鬼

任何事情只要涉及到英國，香港人既支那DNA即刻表露無遺

英國bno平權都做唔到，中共送番俾佢都唔敢收

回歸祖國🇬🇧

同意，趕走班匪先

tui

回歸祖國

同意

即係公投？

講錢
香港有錢過大陸啦

推 5/10

歸完英 英國淆 比美帝 中共淆 美帝收 香港獨

歸英只系走國際法的手段, 到時英國只會話香港人自行決定, 咁香港人一定會走最後嗰歩
雖然英國無料到, 不過, 事無大小, 只要有機就要做

香港前途公投呀講緊。。。

5-7樓搞咩

歸英

香港前途咪入英聯邦

其實係自要香港人宣佈聯合聲明失效

有個大家可以接受方案
係最好
我支持

agger

Anything BUT ONE COUNTRY TWO SYSTEMS!!!!

Anything BUT GREAT BAY AREA

食屎啦 香港係屬於香港人㗎

香港人=英國人

英國真心唔會保你
自己脱歐都未搞掂

英國:關注事態,希望傷者早日康服

俾你投票到 大部份人歸英 之後老共話分裂 之後呢 出兵打？

講真，歸左咪又係益左班有身分證既新移民屌，成手都係肉點攪丫

push

唔會啦，身份證又唔係國籍。班友父母又無英籍自己又唔係英國領土出生，BOTC都無啦。到時改到乜福利都要有英籍先咪得囉(如獨立都同理，不過獨立就香港國籍)

咁只係講香港人應該有權選擇歸英定獨立啫

咁最好畀人有得揀, 啲人自願啦
夾硬嚟無幸福嘅

尋晚開始有人瞓緊英領

香港已冇法治 再唔諗下一步真係死硬
我想歸英先啦大佬

新加坡得點解香港唔得

可以解放你成為獨立國點解要平權
望下馬來西亞 新加坡

就當中共公開承撕毀中英聯合聲明，解放軍唔撤既話，英國夠唔夠膽收先？

已經講左係香港人決定自己前途

好似咁直布羅陀話歸英咪歸英
新加坡 馬來西亞咁 話獨立咪獨立

英國夠膽?

你話香港突然發現一大堆石油礦藏
美國都可能會

5毛
block 哂
正中要害 ，連中共都話JD係歷史文件不要說三道四
就知係大絕

唔係講錢 係講市場

益嗰一兩百萬新移民好定係14億人口好呀

你諗下

皇家海軍唔係廢的
仲有盟友美國 台灣

英國咁PK奶共又廢，歸台都唔歸英啊

歸英係最名正言順

推 6/10

同意
寧願做英國海外人
都唔做共產黨奴隸

英領要人

多謝支持歸英

先回歸英國
再傾香港既前途
起碼英國唔會放棄兩代人

51州

推 7/10

同意，我出世係英國屬地，你叫我自稱支那人？

推 8/10

放心，佢地一定唔會出兵

RN 真係廢的